##ToDo:

# доделать
* не пересчитывается стоимость после удаления макета DONE
* для ПВХ 720 и 1440 dpi, а не 360 и 1440. Разместить radio по центру DONE
* Окно регистрации - верифицировать данные сразу после ввода и выдавать ошибку (верифицирую форму при отправке, добавил регулярку в пароль и е-меил) DONE
* Составить требования к паролю в соответствии с требования django.authorization DONE
* Для материала Баннер добавить еще 2 checkbox "карман", "усиление шнуром" под checkbox'ми проклейка краев/люверсы DONE

#Позже
# AdminPanel:
* number of active users

##Done:
* Добавить 3 radio button 360dpi 720dpi 1440dpi под инпутом размер печати для всех материалов, для материалов ПВХ только 720 и 1440dpi DONE
* не меняются options при выборе материала DONE
* При удалении макета очищать инпуты и снимать блокировку на ввод значений DONE
* После загрузки макета добавить кнопку удалить макет (static/main/img/delete_icon.png) вместо кнопки выбрать макет. DONE
* Сделать функцию удаления макета по нажатию на кнопку удалить макет DONE
* Привязать скорость прогресс бара загрузки макета к реальной скорости загрузки макета DONE
* Требования к макетам и статус заказа также отодвинуть от нижнего края экрана на 10-20px. для safari DONE
* Подключить платежную систему при "перейти к оплате заказа"
* При изменении типа рекламного носителя менять название в тексте '5 Расчет стоимости' DONE
* При вводе в инпуты кол-во и размер - не должно быть возможность вводи знаки отличные от чисел. DONE
* Статус заказа - если пользователь не авторизован выводить сообщение "авторизуйтесь" DONE
* Сдедать base.html/css/js DONE
* Success order - сделать всплывающее окно типа "заказ оформлен, вы будете перенаправлены для оплаты заказа" DONE
* Починить соответствие Users-HeadOrders-Orders DONE
* Блок контактная информация -> Телефон - поставить маску на телефон, как в блоке регистрация DONE
* некорректно работает подсказка для пароля, нужно выводить подсказку когда стоит курсор в инпуте DONE
* пользователь должен быть залогинен после активации по ссылке из письма DONE
* убрать уведомление "активирован", которое появлется после активации DONE
* после активации по ссылке через почту, редирект на главную страницу DONE
* "перейти к оплате заказа" наведение курсором DONE
* перед отправкой форм после нажатия "перейти к оплате заказа" проверить заполнение обязательных полей DONE
* При выборе "Доставка курьером" добавять 400руб к стоимости заказа и в стоимость доставки DONE
* подправить адаптив, на некоторых размерах эдементы съезжают DONE
* Прогресс бар, при открытии странички дергается информация из бд DONE
 (итоговая стоимость для прогресс бара, активные и архивные заказы)
 Вопрос-стоит ли сделать новую модель куда будет складываться статистика по конкретному клиенту или обходить все записи
* Убрать подгрузку шрифтов/скриптов/стилей из интерета DONE
* убрать черную стрелочку в input кол-во DONE
* Блок оформления заказа(самый нижний) прижат к низу экрана, нужно отодвинуть от нижнего края экрана на 10~20px на      устмотрение. DONE
* check перенести статику из authorization в users_app. удалить authorization DONE
* После загрузки макета:
* Пересчитать итоговую стоимость. Сделана функция, которая извлекает размер макета и подставляет их в инпут "размер,cm",
  но функция подсчета стоимости не вызывается. Функция подсчета стоимости уже реализована, нужно просто вызвать ее DONE
* Сделать round(int,2) для итоговой стоимости, иногда получается итоговая стоимость с большим кол-вом чисел после точки
* input кол-во, ввод чисел от 1 до 10.000 DONE
* При удалении значения в инпуте пересчитывать стоимость для кол-ва = 1 DONE
* Отправка письма на почту клиенту(письмо, которое ты сверстал) при регистрации DONE
* Отправка письма при готовности заказа DONE
* добавить в проект странички - Статус Заказа и Требования к макетам DONE
* изменение options в зависимости от выбора продукции.Эти опции должны сохраняться в поля edges and rings in model Orders.(в идеале эти поля нужно переименовать в option_1/option_2). В случае баннера и пвх две опции могут быть выбраны, в случае пленки только одна опция может быть выбрана - матовая или глянцевая ламинация. DONE
* требования к макетам -> картинка растянута. DONE
* Посмотреть предыдущий проект, проблема с выпадающим меню. DONE

##Frontend DONE
1. сверстать страницу "требование к макетам".отдельный файл html/css/js для этого элемента.  положить в папку front
2. отдельный файл html/css/js для этого элемента. Значок готово не нужен, только индикатор загрузки. положить в папку front
3. отдельный файл html/css/js для этого элемента.  положить в папку front
4. сверстать страницу "статус заказов".отдельный файл html/css/js для этого элемента. положить в папку front
5. эта страница сверстана, нужно доделать, чтобы при курсоре в инпуте появлялась подсказка "требования к паролю"
6 верстка e-mail письма. положить в папку front
Доделать по сайте
7. Прыгает фон окна "заказать дизайн" и "комментарий к заказу" в safari
8. Блок оформления заказа(самый нижний) прижат к низу экрана, нужно отодвинуть от нижнего края экрана на 10~20px на устмотрение.
